發夢巴打啲朋友快撚啲報平安

發夢巴打已被連狗del acc
好撚寒，黑警一撚定殺左人！

推
我係發夢巴打上一個post 留緊言就發現佢acc已被del

推推推

推推推推推

我都覆緊佢，然後就發生錯誤

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

屌你老母連狗

睇下post突然間冇咗

[black]光復香港 時代革命！[/black]

棲主貼bam圖要連狗bam佢架on9

要知道真相！屌你老母滅聲狗

集中返呢度傾 巴打你去左邊

發生咩事

佢自己求bam保平安的

Soruce?

你睇住 ？

發夢巴打好似話有2個朋友有ac 出黎講下咩事

連登係咪已經俾警狗揸住咗春袋？

241868

唔好有事
佢本身有個post 叫連仔幫手del佢以前兩個post
之後我見到果兩個post已被del
但被del後發夢巴打仲有出post
其實連仔咩情況下先會del acc?

290323

我留左言係之前個post到
見冇push去左碌fb
跟住返黎就冇咗

艾巴快d報平安

佢自己要求bam

屌你老味唔知頭唔知路就乜柒都屌左先
以後有手足自爆想del ac係咪要通知晒全世界先del得呀

叫連狗del post炸

我想問黑色巨飛娥係傳統上/現今 有冇咩特別意思

推

Halo,黑狗

都bam左我soruce你老母咩 搭時光機cap返比你睇呀？

咁撚臭串既
屌admin要通知你？

佢話之後會有朋友代出post的

快！

想追po已經冇得追
有冇巴打可以大概recap一下?

樓主唔好唔信邪一直以黎老一輩都有種講法飛蛾同先人或者靈界有關我講多少少大約一年前有個好兄弟既爸爸因病離世當晚深夜我同另一兄弟3人一齊傾計睇下有咩要幫手途中食煙期間有隻飛蛾較為痴住喪父果位兄弟我地都醒水話唔好搞飛蛾 由得佢

以上係我舊post覆緊發夢巴打既

推

或者搵佢下面果兩個fd

見你d柒頭衝出黎柒咪屌 吹？

原post 啲reply 就講緊di 啲建築物似唔似發夢既個夢境
我都覺有啲似

OT緊 ，老婆3p?

發夢巴啲朋友去左邊！！！
啲人聽朝一訓醒就唔知發生過乜事架啦

我頭先就係俾左個新地點出黎
正想睇下艾巴點覆……

自己唔撚追po柒左詞窮開始靠屈

係 我記得長輩好似都有講飛蛾係先人托佢自己靈魂/ 類似附身既媒介黎

係，我睇住發夢巴打特登貼女人露LIN圖黎召喚連仔BAM佢
可能因為發夢巴打另一個post自爆過自己身份所以驚有狗搵上門
所以先想連仔鎖佢acc
連仔只係照規矩BAM左佢

下面仲有人跟po ph啲圖 所以先del

小心又比樓主屈係黑警

咁都好。 保護自己
因為連fb 某kol(?) page 已經直接出左艾巴id同post

留名等朋友update

發夢巴打係邊個post貼bam圖？ 大約係幾點post既？

利申：唔係challenge 任何人 只係想求證

記唔記得615梁列士頭七我哋去拜時都有好大隻飛蛾？

人地咁撚有禮貌似你呢隻黑狗？

求連仔del 佢po果個

我都睇到

巴打 咁依家最似係邊?

要求del po個post到 大約半個鐘前掛 冇記到時間

老婆比人3p 唔怪知得咁撚燥

有冇cap底發夢巴個不自殺聲明

仲係唔肯認柒左繼續屈

佢好似覆過2個地點，
2個地鐵站隔離？唔係好記得

應該係呢個？

上面有

好撚型

有冇人記得發夢巴提及嘅夢境內容？地點係粉嶺或者邊度？而家唯一可以阻止再有人死嘅方法，就係快過對家揭穿單嘢

拉

冇 sorry
一時間諗唔起要幫手cap圖

屌佢老母咪屌佢老母，洗唔洗wtsapp通知狗仔你？
屌你老母連狗

手足冷靜啲

柒左就認啦，好小事姐

黑警要求？

Spread 開去

上面冇cap嘅係講緊佢發夢燒嘢食

Call for help wo.

#17232
#608
Work as a team
Popo team.

唔該巴打
由結果推論係啱既
始於係係ive搵到佢電話銀包

喺我有嘢講po發夢巴係再提多咗細節，講到粉嶺同唔記得邊度

開ｐｏ條友叫連仔del嫁，唔好係又屌唔係又屌

棲主自己想帶風向分化連登 比人篤爆就屈人係黑警
大家自己分析下佢d回覆啦

Push

分化你老母，成個post 得你追鳩住我屌，成隻狗咁，我屌連狗老母又關你事？
你啲reply 邊一到有解釋到其他user既問題？

好似係 蓮塘

傻鳩一隻，定警民關係啲狗上黎攞料？

屌你老味自己quote完我#11依家又扮失憶？

粉嶺，蓮塘

發夢巴話最似，push.

係

棲主繼續發下脾氣屌下屈下先 柒到咁係難d落台既

係！係蓮塘！
除咗查案，仲有咩可以保護發夢巴安全

Noted with thanks

佢有post bam圖
嗰個post我留咗幾次言

有冇人呢個post佢講左d咩

...真心希望你唔好比人屌兩下就開始唔用腦諗野
起下我底先啦手足

真係好小事架咋柒左咪柒左囉

駁唔到 慘慘豬

我撐巴打冇分化
真係mon po狗咪當佢係到吠囉
唔係狗既話就手足 相嗌唔好口

推有用reply, 唔洗理啲mon po popo

我以人格擔保

自爆求bam咁應該要bam定唔bam先唔會俾人屌

不自殺聲明

條傻鳩叫佢起我底先啦，分分分，分佢老母咩

粉嶺，蓮塘。

大家都唔好嘈啦
我都記得發夢巴有提到蓮塘

條傻鳩一入黎就追住屌，好似好撚口渴咁

傻閪自己柒左就屈人係狗
係呀我呃鳩你呀 樓主冇貼bam圖比連狗滅聲架 上面話貼bam圖個d都係我同事夾埋想呃你 快d繼續屌 支持你柒到底

呢個都有可疑，初初話女仔失蹤個原po樓主無啦啦話個女仔係佢朋友，話個女仔死唔關「呢場革命」事。。

休息夠未

你一開po都追住連狗屌 你好撚口渴？

thanks for support

推，sorry for my on9

大埔向粉嶺方向
單車徑右手邊行埋去
附近有個綠van 鄉村總站,有個涼亭
沿住果度有個新隧道大樓位
一路行,就有類似天橋,碎石,石柱

個手機一定仲係post主用緊？

警犬上門捉人唔比？

唔撚係掛 全裸浮屍都不涉政治？ 邊個跳海前會除晒d衫架？！

粉嶺，蓮塘

佢老母再婚，條仔係狗

HKDI

樓主冷靜小小先
家下理性討論先有用

搵到多啦A夢幫你未

推有用留言。

支持巴打 分化條毛 而家叫巴打出返嚟報平安
繼續討論

樓主真係on99

我都睇住係樓主貼bam圖

有可能 柚木巴打

[粉嶺，蓮塘。

我形容俾樓主聽啦 發夢巴send左張胸部下垂 乳暈大過五蚊嘅相 下面再有人po一張ph截圖

佢post bam圖早過佢出不自殺聲明

所以個po先俾連仔del

一個簡單的timeline

6月11日 : 發現浮屍
7月6日 :有巴打開帖討論案件
7月12日 :柚木留下了佢第一個留言
7月13日 :柚木提出了7月18日自己去長州考察的建議
7月15日 :柚木沒有再在post中留言
7月17日 :柚木貼出bam圖，改名為自爆退出高登
7月17日之後:柚木自此沒再出現於高登

當時有個巴打叫gogocheung
同柚木巴一樣對件事好積極
後黎聽講佢係其他post認殺左柚木巴
啱啱報夢個樓主都係咁。。

係同一個po 㗎

有無人仲記得柚木巴打

聽住 各位有心想去考察既手足
一定唔可以單拖去
一定要組團去
依度大把mon po狗
自己去好危險

小心 安全至上

樓主柒完仲要發脾四

佢係自己開既po入面
至少有兩個po有貼bam圖
兩個po都係貼同一張女人露點圖
張圖冇影到樣，剩係影個上身
我冇cap低，但冇必要呃人
樓主未搞清楚就鬧連仔

係真 仲係pink lin

Yes 當時我睇到想嘔

仲要日頭去 最好live住

佢都隔左幾日既

粉嶺，蓮塘，呢個2個地方！

HKDI CCTV

係咩？咁可能我記錯咗
因爲我focus落第二條聲稱有人報夢條友

話說我早幾日 都有隻勁大隻黑色野飛入廚房撞到我個頭 我都以為係甲由跑走咗我老豆跟著入廚房睇 佢話搵唔到應該飛走了 然後我老母夜d係廁所定廚房見到話係大飛娥

跟著第二日 我係廁所見到隻細d淺色嘅 佢係我屋企牆停留超過1晚 我老豆就去解決佢（我無睇係殺定放）

重點係！我琴日又見翻佢係廳

我想講頭先我入黎見到報夢巴出咗兩個新po
一個叫我係「我懷疑有死者報夢」之類
第二個係「連仔救命」之類(我唔太記得成個名)
有冇人睇到第二個po入面講咩？
我嘗試禁入呢兩個po都入唔到去睇
之後refresh完就冇咗連原po都冇埋
好驚啊而家.....

佢要求del po嗰陣搵咗兩個巴打
佢會定時搵佢兩個報平安定唔知點
id我記得好似係24xxxx同28xxxx

第二個post應該係自爆post?

id上面有截圖

第一個 佢繼續同人討論個夢
第二個 佢叫連仔del po 之後自貼bam圖

我記得係唔同po
bam圖係叫連仔幫手個po
不自殺聲名係我係xx樓主個po

見到想嘔⋯

巴打 睇睇我個故事 佢掂到我個頭姐係點

第二個係要求del po
記得好似擺低咗兩個id
話佢會定時搵佢地報平安定唔知點

推到佢兩個出嚟喎咁要

係如果佢出事會代po嘢

你咁講一講又好似係

樓主上左電？

通常屋企有人走咗先會有飛蛾

佢好多個po我可能記錯？

你先前索料問人有無勇武GROUP
你係死差佬?

bam圖係叫連狗del po個個

至少兩個po有

係另外一個po睇到

你老味4點幾就黎5點個個同你做神探唔撚瞓咩

咁我可能剩係睇到del po個個

我懷疑有死者報夢(2)

由樓主指定個巴打send出黎

唔洗擔心 佢做緊CD rom 有咩我會幫佢轉達

黑警殺左人，仲訓到？

你哋幾個都要小心啦

你地去睇浮屍整合個post啦 有個人認到發夢巴既真人資料 估計先係咁del ac

多謝你

粉嶺，蓮塘
仲有無其他推論？

話佢做廚？

唯一神果個啊？

講死者名會頭暈
有飛娥

好似有提過柴灣車廠

有無巴打再brainstorm 下
發夢巴mon緊post.

應該係估緊邊個地方？

Yes ar
到底我依家信邊個好

？

如果以地理位置將軍澳車廠應該最大嫌疑

呢2個

因為我記得我睇果陣 發夢巴自己都唔清楚係邊

唯一神好似都同佢相應咗

另一個要關注既post
1011凌晨 懷疑popo棄屍

叫佢唔好on9 佢係做廚 不過係做我私家廚 唔係大家樂廚

其實會唔會有機會係大嶼山? 果邊本身起緊好多橋, 又鄰近東涌線路軌

我有睇到 我唔識解說現象
我估係咁岩撞到頭姐，唔好多心 除非果排身邊真係有人出事...

但之前鬼節時 我屋企住幾十樓高
有隻超級無敵勁大隻 黑色 惡心 既飛蛾 估計面積有30cm x 30cm以上 係我屋企出現
但果排身邊冇人過身
嚇到我傻

不受認可當佢鳩up

從佢講嘅環境估下啫
因為本身發現屍體嗰位都近柴灣

佢講緊佢周邊啲環境姐，可以查下個日有乜野屌狗活動？

30cm x 30cm?
over咗

我都睇住，仲奇怪點解貼依啲圖

會唔會咁大啊⋯⋯昆蟲自己支撐唔到自己啦

push

冇話佢俾黑狗老強 只不過突然po啲咁嘅嘢呆左

白衣男可能係頭先墮樓斷腳果個

發夢巴自問講，因為見到咁，所以覺得佢比人老強

thx

問過佢 佢話對夢入面白衫人個樣冇印象

多謝你追post

無論點都好，相信你地
不過呢點我唔明

我屋企人都見到
我老作一世扯唔起
而且30x30cm係可能唔止
因為最後為左趕飛蛾出窗口
但冇人敢掂佢
所以我拎左個紅色好老人家果種膠質洗面盤
一野吸住佢 仲要係唔夠吸 然後慢慢sir佢出街

真係有可能！！！
又係我我而家大專
初中個陣真係有勁大隻昆蟲飛嚟 大到我老母都驚 我老豆係要用遮對付佢

最後隻野book係岀面騎樓門（透明的）佢有道門咁闊

係 我記得發夢巴係講露胸 再講埋女女女

艾爾肥絲：其實直覺

其實報夢post入面仲有一個以下嘅回覆，呢個message係仲早過發夢巴個post，如果發夢巴係諧音中兩個字，咁呢個可以話中晒三個字

發夢巴就話佢冇見過呢個message，但當時我其實係有一刻係懷疑過發夢巴係抄呢個post作故仔

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

佢周邊狗量多唔多，有幾架狗車？

你指個夢 定係現時？

12/9
時間不吻合

夢，
現時既話希望無，警察死住家

好唔同 肥果part講唔通 仲有白衫

全

假設發夢巴真係見到露胸
我明白會聯想到去女女女
因為我都會有同樣推斷

但我想問發夢巴
1. 我想問你係見到露胸係4仔定3級片級別?
2. 點解中後期先提及到高台同露胸？

肥變瘦都match 哂。
好撚寒

除左高台，仲有乜野其他特別野起附近？

香園圍？ 蓮塘隔離。

高台喺石頭後面
好似係
就咁照佢描述以為係啲咩邪教儀式

林病月蛾...

佢有講過話一開始冇提及露胸
係因為唔想被認為佢癡漢9up

粉嶺同蓮塘
另外預言巴 (亞特蘭提斯)有講過香園圍
google maps搵蓮塘就會出香園圍
而香園圍即係粉嶺

我記憶中曾經睇過一個關於呢個女仔嘅尋人po，話個女仔失縱後，家人打佢電話，有個男人接聽，對方話自己係黨鐵職員，有人執到電話交畀佢，但後來唔知點解個電話會喺學校搵番。

有冇人有印象睇過呢個po? 定係我記錯咗細節？

試下回帶搵返個post

我都有記得
係朋友因為要叫醒事主 所以打電話比佢
但係係黨鐵職員聽

冷靜啲
佢頂左4個月點會呢啲時刻先跪

其實事隔太耐 好多嘢我都記得唔清楚
如果有出入 盡量以我開post嗰日嘅答覆為準
1.無咁色情 純粹扯一扯低個衣領畀我睇 但唔知點解我個腦自動有把聲話 佢有俾狗女女女過 甚至女到死
2.高台我之前好似有提過下 不過我好似無好明確咁講係地盤台
露胸嘅話 其實我開鬼神post已經預俾人屌 我講埋手足露胸 分分鐘俾人屌我精蟲上腦 開膠post之類

如果我吹水 我來生做支那人

十五歲少女失蹤/澄清post

明白 巴打小心
要訓了
聽日再追po

有

望望香園圍 ？ 似唔似夢境

乜撚嘢啊 明明就係果位巴打想del post自貼bam圖
再者我建議驚嘅話直接叫連仔del ac 結果就咁 on9

hi popo, 追一追post先再帶風向好嗎？
定學堂冇教你查案要搜証？

好撚鬼啊！連登真係唔安全！一粒鐘個POST都仲係到，依家連AC都無埋，有無人有BACKUP佢個夢境？

PISH

九成似，唔通應驗左早兩日籃屍話已經起晒成個連登所有會員資料係堅？

我見發夢巴係連仔救命po度想del po
後尾自己貼bam圖
跟住開咗個我係發夢po既樓主
講講吓突然連ac都冇埋

Diu

佢認可既巴打話佢自己7，搞錯左，而家叫緊admin解返

香園圍點？

係似香園圍路

我想講嘅係呢個message係成件事發生之前出嘅，但就係同發夢巴一樣，撞中咗個人名（呢個message仲準啲，三個諧音都中晒 ），就算話肥變瘦其實都係冇fact check過。而呢個message同發夢巴講一樣，都係戴黑框鏡⋯⋯

Anyway，我唔知呢啲說話唔係咁啱聽，但係都想提提大家，呢啲怪力亂神嘅野，花少少心機就好。週邊仲有好多正經嘅事要做。

宣室求賢訪逐臣，賈生才調更無倫，可憐夜半虛前席，不問蒼生問鬼神。共勉之。

唔講仲以為係p牌仔 鳩鳩地就咪撚上連登啦 講又唔信 搜你老母証 自己有冇追post啊

唔洗講咁多 你自己追下先再講野

我唔係好明點解你話佢係popo同帶風向?

OnJ

香園圍有間白虎山狗屋。

又係唯一神個啲言論

但發夢巴真係想del po 跟住貼bam圖

順住呢個方向去搵，就會搵到你地想要既答案

其實發夢巴只係發左個夢，而有機會係鬼魂報夢啫
點解要搞到出 bam 圖 delete 自己 account 咁嚴重...
狗又唔可以因為有死者報夢俾佢而拉佢既

但佢唔係因為驚 所以叫admin del ac囉
係貼完bam圖直接ban左

你同唯一神fd 底架？

當一家三口喺街都係非法集結時⋯⋯

誰？不認識

間狗屋停用左

冇人理

大家啲cap圖記得好好保存

Officially 停用，咁實際上都可以用。始終有地方 四面牆⋯⋯

原來你講緊“驚”
我都見佢唔係因為驚
佢係想del 2 個po
但連仔未del
跟住佢可能心急，on99咁貼咗bam圖
仲要唔只一個po貼bam圖
之後傾傾吓連ac都冇埋
我估佢應該係想del po 點知連ac都比人del埋
不過唔怪得連仔
之前有人講過貼bam圖係會被del ac

但係我記得新屋嶺一開始都話係停用?
唔係想駁 純疑問

👍🏿👍🏿👍🏿